［攬炒系列］有冇辦法做到索羅斯咁 打到香港政府差d破產

香港政府唔驚你地示威 但最驚無錢